有冇供供駁到呢位哥仔先

唔駛駁，公屋又平租又大，過入息交多幾倍租都仲平過市價，配套又多。樓上樓下左右無痴線佬煩你既話有乜所謂。

對住公屋冇意見，公屋能夠解決住屋需要
但我唔知佢啲供樓=辛苦嘅概念係邊到嚟，供供供完淨低嘅人工都高過佢份糧

講到話想要間公屋就有咁
都唔知幾多夾心階層又要比租又買唔到樓

租公屋冇問題
但前提係你要拎到間公屋

大部分連登公屋仔都係咁諗

鬼唔知阿媽係女人咩，扲得到公屋先得嫁弱撚智

得公屋得天下

佢無能力咪無自由囉

係咪E-kids其中一位

正確

邊個唔想政府送間公屋俾佢

我都無意見，但要30定40年

但真係要供 20-30年
跟住實有人講 你廢姐 我5-10年供斷

我唔撚洗你供 個個月比返$15000你用 唔撚爽？
供完之後 比既管理費同差餉 又同公屋租金差唔多

無人屌私樓仔
只係人地講出 住公屋可以解決基本住屋需求 財政壓力又細D 你搵幾多錢都好 每個月多萬幾用都係爽架啦
你話咩有痴線佬 閪鄰居 私樓一樣有 由其樓齡舊個d 私樓 一樣大撚把痴線廢老 垃圾屋 呢d睇彩數
比例上公屋應該多d既 但幾千蚊租 有得必有失

睇完都覺得好尷尬，自己視野狹窄短視就當佢獨醒
特別蘋果壹週刊嗰啲訪問啲靚妹靚仔
俾啲媒體渲染到標準答案咁，唔使思考自自然然背出嚟，人講辛苦又又話辛苦，話供到死仲爭人幾百萬
寧願攞啲錢去旅行

其實公屋居住環境到住客質素差係結構性
人以群分，物以類聚，有能力心態好嘅係會買樓搬走

公屋住屋質素0 - 25分
居屋住屋質素25 - 50分
私人樓宇住屋質素50-100分

公屋戶：學我咁住公屋攞綜援先係王道，食窮你班買樓傻仔，交稅養我啦仆街

你層大西北樓呢被撚狗俠

供撚緊囉 仆你個街

扮業主扮到精神病分裂

開頭又話供樓辛苦今個月要諗下個月供樓

後面又話另一半跟得你都預左要一齊捱

咁其實你又唔洗供樓但又要捱，你本身能力都好有問題唔好講到自己有得揀咁

唐樓住客仲西過公屋

典型公屋仔心態
你老母一句到尾味係自己搵得少錢垃圾打份牛工囉on9

私樓仔同你講供得好辛苦去唔到旅行哄鳩你安慰你就當真

當你係fd唔通同你講供樓真係濕濕碎餐餐大魚大肉一年去四次旅行潤鳩你咩

所以公屋仔真係有樣睇

利申：供緊樓 完全有閒錢去旅行 ， 武肺快d完好想去日本（不是公屋仔窮遊住青旅果隻）

所以我都r撚晒頭，點解公屋仔成日話人供緊樓好慘無旅行去乜乜柒柒

買得樓一早計撚晒數啦 我當你on9仔咩都唔識唔撚計，我想講銀行壓測都已經計好左你掂唔掂

真係笑撚死人

有頭髮邊個想住劏房、公屋?

其他人唔知，起碼我同身邊嘅朋友供樓只佔家庭入息兩三成未結婚嘅最多三四成有個唔打算生仔嘅，一年去兩三次歐遊

其實如果收入穩定 真係要諗下個月供樓？
我淨係見而家低息個個都供得好開心

味就係，完全唔明....

因為佢哋用自己份人工去諗

可憐公屋仔自卑變自大
吹奏公屋王道，仲屌D女唔選擇佢
然後仲惡返交稅養佢ga 私樓仔

人家不是因為你是公屋仔（身份）而歧視你，而是因為你才歧視公屋仔（差劣行為, 心態etc)

有mortgage link 有轉按加按
班公屋仔能唔能夠理解係咩嚟

國旗上下調轉咗

咁都認到

供供真正供嘅係利息，本金係儲落袋嘅

以為供供搵萬幾蚊夠上會

應該係啦，搵萬幾蚊的確供樓好吃力，連食飯錢都冇

唔好咁真實好唔好
班公屋撚會崩潰
佢地用潤下班業主換返少少自尊嫁炸

又唔洗咁大氣焰既

無錢咪住公屋 無咩問題 你係街見到有人窮過你 你都唔會刻意去歧視佢啦

值得被歧視既係資產超曬標 根本唔應該享有公屋福利既人
或者
係住公屋但係咁打飛機 例如條片入面個條友 需知道佢係接受緊納稅人資助 唔應該咁自豪

佢哋用自身+周遭嘅環境構建世界觀

父母懶理，好食懶做（老豆做嘢老母湊仔）攞綜援單親
屋村學校：社交圈子都係鄰近嘅屋村
視野狹窄且短視，注重短暫嘅快感，享樂主義

難為 一啲住公屋 開舖頭做實業嘅人，俾啲垃圾抹黑晒公屋戶

話時話 而家好多公屋二代好興將全副身家著上身 餐飲餐食餐餐清
佢地好多時家用都唔比 搵返黎既錢買晒錶同車。

公屋仔好興戴勞，公屋妹個袋仲貴過添
佢哋成世瞓安全網使乜希望目標，攞晒啲錢享樂好過，濕平同旅行

唔好講笑 而家公屋好多唔再係黑十。。。多左唔少十零萬錶

仲有啲懶潮Panerai
老呢就金，成條狗帶咁粗圈住條頸

周身貴，但真係唔好睇 都唔知咩心態

我覺得同上一代理財習慣有關係/生活質素有關

一般黎講 住公屋都係窮d架啦
上一代唔識理財/知識水平低 唔識教 下一代咪一樣

一係就 生活環境差 缺少物質享受
到出黎返工 後生無負擔 咪洗曬d錢買嘢食嘢
佢彌補返細個既缺憾

當搵份工20k
飲飲食食洗唔到幾多
買隻二手rolex 分36期 咪3000蚊個月
養車就艱難d 但都聽過人搵萬零蚊養車

利申：唔係我黎

依家黑十都變公廁表
仲有咩好選擇？

班mk開似玩AP.